如果唔for搵工 大家重讀唔讀書

假設一個人畢業就要幫屋企手或者讀緊書就已經創業成功。

繼續讀落去for:

1.人脈
2.知識

重有沒其他好處?

.

窮人先要讀書，有錢人俾錢就大把人提供智識

咁讀唔讀

叫做算有個學位係身

知識、智識 係唔同架，你讀多d 書啦

你都已經有生意/父幹
你都唔缺錢禁快做野做咩
俾我慢慢讀慢慢hea添

抵你永世做窮人

移民

嗯

大家咁話

其實唔使錢既話 我讀一世都肯